[多圖] 水樹奈奈、茅原實里、坂本真綾、植田佳奈…於2020年迎來40歲的女性聲優一覽

水樹奈奈、茅原實里、坂本真綾、植田佳奈…於2020年迎來40歲的女性聲優一覽
作者: 填海紳士 日期: 04/12/2019

在漢語中「年代」是將連續的10年為階段進行劃分的叫法
而在日本會用「XX代」意指相應歲數的人群，如30代就是30至39歲、40代是40至49歲

花澤香菜、竹達彩奈、安野希世乃、德井青空、內田真禮等多位女聲優在即將完結的2019年都踏入30歲

花澤香菜、竹達彩奈、內田真禮…於2019年迎來30歲的女性聲優一覽

而展望明年我們將踏入21世紀20年代，有日本網友就整理了2020年將迎來40歲的女聲優名單

在2020年迎來40歲的女聲優

水樹奈奈(出生：1980年1月21日)

水澤史繪(出生：1980年1月9日)

甲斐田裕子(出生：1980年1月14日)

小林沙苗(出生：1980年1月26日)

能登麻美子(出生：1980年2月6日)

遠藤綾(出生：1980年2月17日)

坂本真綾(出生：1980年3月31日)

高橋美佳子(出生：1980年5月29日)

植田佳奈(出生：1980年6月9日)

新井里美(出生：1980年7月4日)

榊原由依(出生：1980年10月13日)

茅原實里(出生：1980年11月18日)

下年去睇水樹演唱會無得再話自己3X歲

茅原實里不知不覺已經四十

乜原來能登已經就嚟４０

今年仔都生埋啦

77仲未黎過香港開live就40了

不要追求年輕的肉體...

冇得再聽到77喺live度話自己三十_歲啦

Milf

水樹奈奈真係柒閪一塊
應該長期便秘

能登 仲停留喺個印象度

大萌神